進攻單調幾乎輸埋 曼聯0:0吞「晶」失敗

【體育】曼聯在周末英超再次暴露攻力不足的問題，在主場與攻勢更到肉的水晶宮悶和0:0，賽後已落後曼城14分之多。

與國際賽前不敵曼城比較，曼聯共作出4個正選調動，包括保羅普巴及盧卡古，至於水晶宮有韋費特沙夏復出倒戈。曼聯早段就有連格接應盧卡古回傳後施射省中人不入，然而虛火過後，較似提早把皮球送進網窩的一隊，是水晶宮。

17分鐘，曼聯予沙夏太多空位，惟這名倒戈兵射高。3分鐘後，又是沙夏，然而他在禁區頂起腳皮球貼柱出界。25分鐘，水晶宮又在一次快攻中由沙夏撥交，雲安荷特卻射斜。完半場前，高耶迪入波卻被判越位在先。

易邊後13分鐘，輪到盧卡古入波卻被判越位在先，入球作廢。水晶宮依然是埋門更入肉的一隊，唐辛在一次快速推進中施射斜出。曼聯在中段起先後換入拉舒福特、費蘭尼及阿歷斯山齊士，但攻勢單調。

84分鐘，盧卡古頭球攻門被對方門將軒尼斯奮勇撲出底線，而其後福仔又埋門失機，最終主場又失分。

水晶宮太黑仔 入唔到波

點睇都係水晶宮失分多啲

呑晶會唔會核突左啲